想學唱歌，有冇好介紹

咁小弟我唱歌都叫五音俱全，知點發聲，都叫識識地假音（頭聲）。但係咁樣並滿足到我，我想學埋音域擴展，震音，同情感表達。我唔想好似一個完主新手咁學起，我想一下就入去學以上既技巧。係到想問下各位巴絲邊到學好，而且有冇得咁樣插入去學？

假音唔同頭聲喎

老老豆豆，你都要有能力先可以學技巧嘛
你咁講，我就知道你一定係基本功仲做唔好

你是你本身的傳奇

唔洗啦，直接係香港出道啦

所以佢咪話想新手咁由頭學過囉 唔係好難明姐

我唔想好似一個完主新手咁學起，我想一下就入去學以上既技巧。

驗眼.jpg

Tg anthotkl

唱歌老師 詳談

又係喎 sor自膠